紅磡土瓜灣巴絲入黎

有咩地方可以整到連儂牆？ 利申宜家係紅磡預備噴

推

噴定貼

噴

727紅土 可以俾人睇到

支持

我冇嘢講

遍地開花

push

Push

Piss

Pish

Pussy

土瓜灣道 港鐵地盤塊圍板?

土瓜灣現時有兩個
一個喺牛棚
一個喺下路煤氣鼓對面既紋身舖

宜家即刻去睇下

宜家去睇睇

火車站啲天橋
黃埔十字大碼路

牛棚已經有一個

點解唔貼🤔

自己覺得貼靚啲

預備去噴 睇下班死廢老點撚樣撕

呢度？

難俾人破壞

紅磡站天橋 室內段全可嘖

明白

土瓜灣站個圍板
馬頭圍道個球場出面斜坡
阻人貼連儂牆 味王隔離個吉鋪位

以我所知土瓜灣有3個

1. 牛棚
2. 馬頭圍道 高登堡對面 (前味皇嗰個位）
3. 媒氣公司對面 (前白宮冰室）

不過我覺得呢三個都有啲集中 住得近紅磡嘅土瓜灣人過黎呢3個連儂牆都有啲遠 建議可以喺土瓜灣道馬會嗰邊淨返個 紅蘋果街市附近都得

有錯唔好屌

街市天橋底同上鄉道天橋底都得

呢個位人流少
去家維村天橋底

勁多旅遊巴同大陸人

樓主似想噴個新牆
而非去現有牆

今日路過土瓜灣街市天橋底
留意到已有人噴 小心馬路 之類

可以幫現有牆鞏固下
都可以噴新牆俾人支持下

2 其實搬左去3個位
59tattoo 老細既牆 唔好噴佢了

呢個位走好危險...... 遊行之後警方開片我不祥預感死傷慘重.....

相中盡頭仲係法輪功同中共集中地
日日都嘈

九龍城道天橋底

呢度頭先行過 好多保安

曾經係呢條街返過工，因為有好多珠寶店免稅店，每日都一車車大陸人，塞曬旅遊巴，差唔多日日塞車有人報警，幾雜下

球場斜坡有畫作，唔好噴